決定STRONG HOLD 30系列,唔入CONSOLE坑.

是

why not both

用緊咩u

但pc 冇8腳人玩

STRONG HOLD 師

I7 8700

我賭以後唔會再有CONSOLE永久獨佔

咪癲啦

switch is joke

印老闆入到3080

呢個係一場豪賭

換埋粒u啦順便

任地獄唔計

8700會bottleneck 3080

阿印想唔想玩芒享rise

堅?
有無醬汁

6c12t低頻你放張勁過2080ti 30%嘅卡

咁等3070

印仔不如我改返叫印仔追擊師好冇

intel 10nm + 3090啦

哪有錢你老母